[有圖有真相]世一向世界示範如何完美凍結世五

勁

摩迪係近廿年最強中場

睇圖美斯仲想向前去

唔止逗住中場
連世五都逗撚埋

又逗住

"世一"食3蛋

應該除衫先繼續到

摩迷又咬人

二十年克羅地亞球迷

世一不死人

狗泥

世一摩完封美斯
又一人carry皇馬

波衫都逗埋

全靠世一完封美斯令到佢今場要散步先輸得3粒

蝗

M10 vs M10

Nike波衫勁到

踢波係咁架啦, 唔掂得去打乒乓波啦, 世五!

agger

樓主高汁過醉X(右X)多多聲

一野逗住

個個係陀衰家

嗰件就算啦